仲用緊32GB ipad mini 2，值得轉ipad air 3嗎？

ipad唔打機，主要係打PC/PS4嗰陣睇攻略，同睇漫畫睇戲上網文書之類，其實 ipad mini 2都夠，但係得32GB已唔多夠用，同7.9吋mon太細，巴打覺得值唔值轉ipad air 3 ？

利申 可用大學員工價，目標係ipad air 3 256GB wifi版 $4,629，平左少少但都覺貴

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

最平個部咪得

ipad 6 最大得128GB，驚好快又唔夠
ipad mini 5 有256GB，但又一樣得7.9吋mon
冇辦法唯有要 ipad air 3

講真
睇漫畫睇戲上網文書
真係唔知點解要256GB咁大
唔識用cloud storage?

買最廢果部ipad

同你一樣
上星期買左ipad air 3
開心！

2588個部都夠

呢個年代仲32GB

要黎睇片睇戲上堂jot notes買ipad pro 2018 定 翻新 10.5好

要用筆就一定係用2018，
舊版枝筆充電特別麻煩

用緊mini 2
主要係網頁, facebook, youtube, 完全冇問題
係心大心細想轉LTE
要大mon 我用返notebook 算啦

買最平個部咪得囉
利申：仲用緊air1 16gb

尋晚轉左

air 3?

Yes ah